請問有咩1卡兩號抵用？大陸都要5gb左右

香港唔洗多數據，反正副機
，最主要大陸要夠5gb
平時個d得2gb 太小

送監控加自身定位報告ok？

即係中移？
返大陸唔想帶正機上去